賽前費sir摩佬主動向爺爺握手頒獎

阿曼友好

加埋賓賓就完美

隻手

加埋成200歲